係咪因為太多人流感，今年天文台縮短左個冬天？

後日就發還

real?

好凍today